有無人覺得打啲抵打既仆街係應該唔洗受到懲罰

好多時日常生活中會遇到好多好撚黑人憎既人

例如喺戲院睇戲講野大大聲吵撚住人睇戲既人

示意叫佢靜少少但佢個樣係話比你知我

咁做有乜問題呀！ 既時候 其實真係好

撚想捉佢出戲院門口然後打獲佢

又例如喺條好多人好逼既街上

兩個人唔小心有少少碰撞

你有禮貌地主動同佢講翻聲唔好意思既時候

明明可能唔關你事

佢仲要西口西面對佢你再嘴渺渺啤住你搞到好似係你唔啱既時候

又係想打獲佢

奈何香港有法律令打人就會受到懲罰 嚴重既仲可能要留案底

令好撚多仆街可以大搖大擺咁喺社會為非作歹

覺得只要我地唔要面就做乜都得

反正你又唔可以郁我

有無巴打同我有同感 好多時喺街到見到啲仆街但又乜都做唔到真係好嬲

大家點睇

我覺得應該立法打鳩火車頭唔構成刑事罪行

連登仔係現實咪又係唔敢出聲

好懷念中學打鳩d仆街
都剩係記過既日子
個時有個仆街同學踢波落收山腳
直接一拳打落佢個鼻

收皮啦，唔好講打，現實中勁多連聲都唔敢出，畀你合法打人又如何？

可能我敢出手唔敢出聲呢

咩叫仆街
點定義佢係仆街
暴力可以解決問題既話唔洗要法律啦

我係唔敢出聲
因為我驚比人拍片擺上連登
要打點會唔夠打

法律可以解決問題咩？
淨係我個例子喺戲院大聲講野你已經奈佢唔何啦
叫職員？唔係對個個都有用
有啲人厚面皮賴死唔安靜你有乜計？

呢個啱呀
唔好以為個個連登仔都同你自己一樣咁潺先得㗎

UCCU，網上講到幾兇狠
現實大把打交啦，好少見到人出手幫，
個個都走先，費事上身，
香港人畀大陸人/南亞仔打果陣幾多人出手啫？

屌你 打人打到表面無傷痕都唔識

你慌班港豬比人打完會有錢驗身咩 唔使供樓呀

問題係法律好多問題都解決唔到呢
戲院 排隊打尖呢啲已經係好例子

根本打人就唔應該係犯法